[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4532)

乜撚嘢名

On9

1－0

炸完對家入

真GOAL!!!!!!!!!!

1:0

Ging?

客根本唔防守

1-0搞撚掂

都係自己入

屌你老母

半大-1！！！！

半大快

馬會明燈

其實第一球係咪無越
我第一眼以為越好多
第二眼睇得唔清楚

如果係大佬彪射呢球一定射上天

感覺兩隊防守都係柒 但主隊進攻有效率得多

下盤入先 半大心已定

客唔cup我就跳樓了

半大-1

啲防守衰過街場，兩下就穿

個龍係b. Jones,，以前踢利記

似冇越

半1全1到尾

生命注左客

屌又要嗌反cup on9

雲巴勁中

無呀 有越個個縮後咗

角大定細

又羊又可以度定下場了

客2 主3

條後防咁樣林源三都救唔到啦

gel爆

你自己個名都識講

未完場 不夠膽咁老定

More c ok??

原本半大收撚左錢啦

皇馬（主隊）好勁喎

半大未

有冇人知點解會咁 出現左兩個攞錢

呢個我等左成晚都冇錢入戶口

呢個係即時收到錢

原來奧瑪入波

297 小過300 要等一工作日

進攻相對有效率得多 兩隊都後防差
我諗兩隊都有波入 會大波

又係法國中東雙重國籍

有啲眼訓，可唔可以比少少刺激我

主穩到

自動轉賬要等到工作天先過到比你？ 好似係咁

乜撚野客隊讓平半 廢到

單雙之路

Nac 單✖️
史力加 單☑️
A米 單☑️
朗斯 單☑️
車 雙☑️
東京 雙✖️ 痛失晚餐
首爾 單☑️
Bill踢球 單 極重注☑️
22:55 雙
沙巴 單
哈尼 單
沙迦 單

今日最後衝剌

上唔上9.5b好？

西亞角再低d先買啦

快手俾多球

屌原來係咁 仲諗住買297蚊野先cash out

8.5定7.5

客隊屌你老母主隊上場打假波？

Which

等半場先

放心啦
客落後緊實谷上去
主反擊又有效

艾纳斯憑咩讓波

角球呢 dllm

半大 半客24

角球

去曬東亞個邊

艾納斯我屌你老母

主隊玩憤怒的足球上場比人數4粒
呢場上哂力

似半場1-1

客隊危險任意球

慢慢黎 遲啲先入

cup or not

又撚半大

準備反cup

快手整多粒

Cup佢老母

4點再返黎一齊叫波

屌奶星客隊個光頭狗好撚廢，球球鳩射

又差啲

冰到完場！！！

唔撚講咁多
12. 艾杜哈尼 [0/-0.5]

有幾球單刀炒左

C都冇

媽西 冇角球

客快撚d杯啦屌

今日劇本一球到尾

客隊個龍咪撚接波啦

撲街 角球呢 係咪唔屌唔得 要空難死

半大24

反cup未

一球到尾大家開心

追番粒先 求求客隊

主左路件3號好撚廢 比親佢波都出界

屌你主隊上場打假？

半大應該大家開心

唉屌半大24

大軍閥唔開心

客個光頭狗又鳩射

客會cup

佢似打假

客又差D

屌佢老母

屌你老母艾納斯

呢場好睇過支那狗個場
起碼互攻

半大先

生肺炎啦屌

有角球就有入球

睇Live 呢場好大機會Cup

讓球隊踢到似受讓咁係咪開錯盤

抵佢無頭髮

似唔似收咗錢

客仲讓緊半球

似36左右會2:0

3號又出界

上力呀 客隊

搞到左路如同虛設

成場好似彈彈波咁

快刷

半大啦

入未呀

客隊上力未

咩事球球飛機

邊隊

廢囉

主隊上場打假波？

完全無C...好癲.........

笑死我街場mk咁

其實主隊個後防真係柒
今場遇上客隊神級把握力

比多粒啦

真係一見到傳去佢嗰邊都已經絕望

兩隊個後備都好廢

令人絕望既男人

好野 頭關9.5大 正式宣佈死亡

後衞？

後防

補時先入啦

空門

個黑鬼龍衝出嚟做乜

仲未半大 兩隊垃圾

主隊個龍戇鳩
好鍾意沖出嚟

3333

我屌 空門都唔入

屌客隊？

偶像紐亞

屌你 係咪力做一球完場

黑鬼=On9

成隻蘇馬咁 睇到好辛苦

Yes 主隊個黑鬼龍衝咗出三閘線

收撚左錢呀 屌佢

點睇今晚脷記先

係 收撚哂錢

艾納斯廢撚到

笑撚咗
主隊寧願後交都唔俾3號

又差D入

艾納斯全隊空難生肺炎

呢兩隊真係出嚟搞笑

絕殺半大未

屌 咁都唔撚起腳

差d差d差d差d 差撚夠未屌你老母

客係咪錯失好多機會

火都來

所以我咪話上場唔係主隊打假波
係真係咁撚費

比3號鳩射咩

西亞佬真係啱上戰場做靶多啲
波都控唔撚掂

對住d西亞閪佬真係就嚟吐血死

其實半場已經出現咗差唔多六球單刀

我就嚟吐血死架啦

但係主隊明顯右係勁好多

兩次切入都好有威脅

好有娛樂性

請起就燥

企到咁硬個角

下盤入先都無半大

屌又差啲

轟咗8.5大

啲黑鬼球球都越位

客隊係越位之霸

呢場笑片黎

我屌d把握力有冇咁撚差

科素文奇上盤超級大all in

2隊鬥越位？

快樂足球

差撚夠未 2隊垃圾

西亞狗係咁

艾薩德快半大

20分講到半場都差d入 半大收屍

客廢到

客隊又一個危險任意球

個光頭鳩瞓咗幾分鐘地都無人理

係唔係都大腳

客有人傷無人理佢

除咗鐵血戰士同埋沙維朋友隊
成個西亞都係柒

個光頭鳩

連c牙

１：１！！！！

炸左！！！！

個光頭鳩越位

又封盤

咁都唔入

炸咗

入咗，但越位

仆街仔

突小小都off 半大慘
我9.5 好似仲慘

又炸死 屌你老母臭閪

我屌咩咁撚樣都唔當入

突左半個龜頭

唉 逼害半大

點解咁撚似又1:0完場

半大慘死

屌 咁都炸 仆街

有無人信下半場客反cup

屌你老母西亞狗成撚日炸

半大個啲

今日劇本

炸撚到半場都夠開全大

半大死得好蘑菇

其實本身主隊第一球已經冇越
佢分組賽好似唔用var

第一球邊撚度有越又吹 呢啲突小小又吹 我買細實當入 屌你老母臭閪 有var 又閪 冇var 又閪

1/1.5 半大， 執番半條屍

琴晚艾斯 cls

柏斯半客goal

又要嗌半3全10

本身2.5都開到

屌佢老母臭閪啲閪球證撚左我兩日

今場個傻閪球證再加埋西亞佬果種鳩真係大波末日

度馬算 波比狗賭

尋日車仔就炸鳩我2.5b，今日半大又炸

柏波365仲係00?

賣料狗真係中意幫客戒賭

想all in 利記， 有冇人阻止我

再賭西亞波斬手指 逼害到咁

艾薩得果場d背景好印度F4既味道

冇 一齊

唔建議

有var又炸 冇var 又炸佢老母個臭閪 點解亞洲水平咁撚低 啲閪球證功不可沒 有球主隊比人抆實隻手我老母都識吹12m啦

講真要聽張學友啲歌先下到火

個球唔知點解唔吹 擺明12m

例如?

艾薩德又唔入

亞冠真係好好賭

好撚柒嬲 唔撚賭喇 直接聽日賭馬好撚過

這麼近那麼遠

角呢屌

艾杜哈尼受傷都封做乜鳩

我同贏錢成日都這麼近 那麼遠

加你老母注
半場9.5b
博佢角大日

事前飛， 大家睇路.

同晒路

Sick ten

科素文奇入未啊,極限禁屌唔入

係 第3隻角個球又係
龍飛曬出去 個客隊都唔射

呢場點閪都唔夠琴日艾斯個場閪

點解咁睇好猁

全撚部細波

艾薩特極限禁屌

禁屌唔入比人入啦

分身

馬體廢到仆街

錢～ 仍然很遠

重注利， 利神秘力量. 睇好埋佢win 歐聯

艾殺德大波又撚狗
屌你老母

屌鳩你,文科基治極限禁屌冇半客

買馬體定利好

好撚正，所有大波完全叫都無得叫

1.57 5000蚊要等幾個月收到錢

就欠一點點 但這一點點
卻很遠

利記 作客比拿波 巴狗 技術性擊倒 輸比馬體好出奇咩

出面外仔個客勝咁低水

咁多人聽這麼近那麼遠

沙維落場比一兩球直線搞掂喇

BET 365 文素基治客勝 2.05 -> 1.8

唔入講經咩

好聽

個兩球真係好遠

買咗乜各位

想九折問馬會派咗彩先

呢2隊野要入多粒確實有難度
衝呀

若要生活好

有半大未呀

角冰完未

曼祖基奇入未

細波細角

悶波

利記平半好吸引

當年李城冠軍就真係賠到狗會爆廠 想幾折提早派彩俾賭仔啦

全部買半細有着數

沙迦goal

係

開得一場大波

處女座

比多場ok？

乜撚1:2

開最撚冷果場既半大，其他就影都無

痴鳩線
無人買果場就半大全大

又越位。。。

屌追番和先啦起碼

當年李城受讓場場都執錢咁執.

mama有出

有冇巴打聽我講半細全細
半和全和角細

4.1 倍半大又有

1.5/2 4.1

艾薩德半主有未

差啲

亞文比球黎 串左半大

主隊個龍飛身救角

有無故仔聽下

我冇買果場又半大

艾納思cup未

我屌你 艾納斯

艾納斯入波未呢

下一隊柒頭！ 艾納斯！

又差d 頭先果場半大講左30分鐘差d

降班膽護級成功 之後果季 5000倍冠軍
場場受讓 最後仲要攞埋英超冠軍 好撚勵志

Dllm 買大就中柱中眉
一係就炸 屌你老母

-7c 去打fifa算

買艾薩fg

笑死 客贏一場假到收曬錢打假

入細波算啦

7.5入得

差半個波位

班西亞狗有冇咁廢 成日訓地

屌 又要1: 0完場？

一千個傷心的理由 其中一個係買撚左艾納斯

角大玩完，主個黑鬼救咗隻，球證又食多隻

差少少

真係唔明 自己走去救角係咩事 當自己強隊咩

其中一個係買撚左泰國彪狗

客隊反cup未

邊場？

差d 12m

差少少！

差d

差d完未

差d贏錢

全場出現左幾多次差d

1:0

冇睇場波，但係而家成個腦都係你地D 差少少

差d中六合彩 最衰馬會無開

艾杜輸鳩埋

當年個個都唔信李城咁勁， 對所謂big4 當然受讓， 李城場場就打快速反擊攪掂晒前四， 基本上坐和望贏， 受讓基本上執硬錢.

至於有中5000 倍冠軍， 等人出黎認頭.

屌你老母文素基治禁屌開對家
賭條撚

比多粒半大

差D角大 差7隻

阿文俾多球 快

個龍甩手

個龍學界龍?
撲比人入

好傷心

1-1

CLS
係咪職業龍黎...
撲去左右是常識吧
撲去自己比人射

入左？

1:1

１：１！！！！

ＣＵＰ佢老母！！！！

你哋用咩睇㗎我好似遲1分鐘

又黎主場波

quick cup

大波上呀

Cup呀你老母臭閪艾納斯

抓飯

又係呢個龍 上場係咪比人大炒?

宜家先1:1

艾阿恩頂住！！！！！！

艾薩差幾多入

文迪素傑對家goal

半場追和先啦撚屌文迪蘇傑

點解唔早啲1:1

差好多下

比多粒， 2.5 大

就欠一點點

打和算啦

今次係真係一比一定係差少少？

咪臭系

去到角球旗都可以無角

堅

cup ok?

批准

Of course

文素基治波都唔迫

艾薩快手啦 半主都冇

有冇巴打艾納斯串艾杜哈尼...

好撚嘢念住回多少少先補飛，去個廁所就入左

嚟個4連角啦

似會cup
客生猛咗好多

廢老養生揸流攤

比多球

係就快

今晚買咩
快

食左春藥

4444

球證終於唔食角

慘，咁多數會輸埋

30分鐘有7c 派50萬又點話

444 -3

只差一點點...

我了

養垃圾搞到要出垃圾龍

有冇人有貼士買波

555555

我要5萬夠了

5555

5千夠了

岩啦岩啦11完場啦

-2c

６６６６６６６６６６６６６６６

救咁靚有獎咩

66666

我

3連

lm

66666666

客中楣

艾杜廢到呢

客隊而家先黎爆角，屌你

哎哈杜尼

買左12.5 仲有無機會

沙巴goalll

沙巴

假ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！！！

有大

冰撚實

極限爆角癲能到

多謝

係咪想玩9我 話派50萬就刷
你開到10c 派夠500萬又點話

艾納斯反cup 有無人支持？頭先入左少少5倍Cup

客成日都爭d...

沙巴半大未

整注2.5s定下軍心先

有人買左艾杜？

有

屌你老母文蘇基治入波未

艾納斯醒未

咪臭係

DIU

東亞全上盤 西亞全下盤？
屌你老母？

死基層收皮啦

我要500蚊起機就夠

艾納斯 你知不知道 你知不知道 我等到花兒也謝了

球證又食角

艾薩特又差d

沙巴炸

差d 3.5b cashed

球證又食

艾塔亞文全格派500 5 1

Lm

又食角

個球證重注左角細

屌你老母食c狗

入就入 唔入就唔入
乜撚嘢叫差d

我連球證都幫我 點開到10c啊 嚇9我啊

好撚正，沙維隊都半00

只差一點點

好似尋日垃圾史特加
球証食左五隻角

0400

下半場救咗兩隻，食咗4隻

me

唔會要垃圾基層臭錢

艾納斯食撚左屎?

冇人留

悶到仆街又撚凍一點瞓算數

艾納斯快

訓一陣睇4點

艾納斯入未牙

係咪利串多

艾納斯屌你老母

太凍啦一定起唔到

唉

角細水泥gel

艾納斯Ng

No goal 仲有2倍

mansuki下半場反cup未

4連角呀仆街

前面冇人都要大腳

真係串左...

-1c

Cup撚到未呀屌

一係輸半一係贏半 賭閪呀

做乜撚無人逼中場遠射

10連c

因為好怕怕

艾納斯贏盤未

艾納斯入波未 咪撚俾假希望人

係到懶勁 半場笠射

頂住呀，5注中4注

應該和

場場綠字又唔滿意？

艾納斯加油

Cup啦屌

仲差4c 屌你老圈

集氣艾納斯！

艾杜哈尼 cup ok?

角細易到 有球證食c 未驚過

輸半輸埋去啦

冇即場照舊2個鐘先派？

頂住細波細角

真

乜撚野文素基治唔係好撚勁既咩

7.5b有冇人去
有少少心動💗

發覺第一輪係呃飛中完伏 再等班人第二輪再中伏

角呀dllm!!!

咪臭係 半場之後出黎入2球喇

艾唔知乜7 開到9.5角球大 即刻派200

廢老一名

555

他

第一輪d錢係第二輪輸番

好

艾納斯ng

又撚２。５Ｂ？？？

差D完未呀 屌你老母

艾納斯贏未

艾納斯入未屌你老母

艾阿恩9.5s

係。。。

比多c黎先啦屌

入番球睇下先啦

6.5都要4
笑4

Cup左 1:2

好波

on9龍門

成班基層冇追開西亞波
跟風買大波大角

笑死！！！！！
１：２！！！！！

個龍走左出黎爭波

艾納斯！

on9

個龍戇鳩到

多謝主龍！！！

個龍笑撚死

傻閪龍

手足精神啲精神啲

搞掂！ 垃圾都係垃圾 點都會輸

多謝主隊龍門玩膠

2.5大波傻龍

主個on9龍好撚好笑

屌你老母
比隻角洗死咩
on9
抵你輸
屌你老母

嘩呢球好撚假

個龍衝出嚟熱血救角俾人射空門

明收錢

做咩個個都有link

個龍真係on9

精神呀!!!!!!

真係超級大傻仔

收米

死都唔肯輸角抵死啦

抵撚死 唔送角咪咁

大波

佢唔直接踢出底搞到
輸一球真係痴撚線

客Gel得....

手足精神！

果然黑鬼係弱智

大波goallll

抵啦 賤種主隊唔刷角

輸隻角咪唔撚洗輸 on9龍

多謝傻鳩龍！！！

客隊收錢

2.5b gel

好撚興奮呀 屌你老母

4連角是夢嗎

黑鬼弱智

屌艾阿恩⋯⋯⋯

笑能到仆街

主個龍真係黎搞笑

收你老母米咩

爽

全連登客隊？

個雙有危險啦

笑死 條on9龍

龍門走去角球位爭波

全連登客隊

依家刷四角，就原諒你

艾納cup到 艾杜都cup啦好冇

假到咁笑撚到我

唉屌，輸埋啲西波
快手追和

客gel

同路
應該有劇本

得 一定得

係時候到艾杜哈尼cup

個龍寧願輸一球都唔輸一隻角

其實輸個角球真係好難為佢咩
死出嚟救角

屌 比多個角啦

艾杜爆seed啦

反cup有幾倍？

上盤咁就搞掂...

艾阿恩又打假

艾杜都會cup

屌你老母
比隻角都唔比
抵你個傻鳩事啦
真係想打撚死佢隻仆街冇腦黑鬼
死nigga

有人買左主？ 傻9

莊家下令要細角

重注左角細

艾阿欣追和啦

呢條撚樣撞車死啦

文迪蘇傑學頭場cup未呀

咁樣出黎救角 會唔會造角細造得太明顯

亞冠假波溫床

有冇gif睇 想好好多謝佢

10分鐘後收錢

碌地未

人地可能成家都比莊家捉走左
尊重下

希望個龍早啲退休收左呢場假波錢之後

亞冠d波硬係有陣柒味

個人覺得西亞特別假

比多角先啦

個場有人鬼叫？

主快入

7.5s表示多謝主隊龍門

屌真係燥 咁撚弱智
最好真係捉撚咗 全家死撚曬

-1c啊屌

客頂住！

主隊抵輸啦 屌下下鳩斬

艾欣追和末

艾阿恩和到嘅10 1 200

誤中假波

唔識整
佢爭位爭左十幾秒之後自己仆街訓地

因為西亞窮過東亞

個收米置左頂

日本人會拼到最後
西亞好撚ＨＥＡ

整多粒呀唔該

有9角派200

唉屌，我個和，細波冇咗

可能2:2

Me

Ok

又救角

Gchi

無啦 主隊明送

屌 越位唔比角

差d有角

中

艾阿恩真係廢鳩隊 鳩傳鳩斬鳩射 角又刷唔到

我手

買下盤戈d笑死 開心到80分鐘 因為on9龍輸錢 好可憐

比多隻角係咪咁難

剩係犯規都吹走左起碼10分鐘

個龍真係世界級 好想捉佢去武漢

補幾多

前場罰球

罰球直入ok?

其實幾時禁止黑鬼參與足球活動

主個龍拉去打把啦

仲有3分鐘就收錢！

3min

3

笑到噴水

抵比人歧視
真賤種

1.8

食左幾多隻

頂撚住

我係相信黑鬼弱智論

多謝主龍提供笑料

有冇食左3隻角？

真係有角！

艾杜入未?

個雙可惜了 中假

7c

艾殺1:0

777

客扮傷拖緊時間！

屌 主入未

蘇b又中。。

3連c

補時先黎訓地

日出時讓球賽終結

補幾

中屎忽 但摸前面腰

2:0

20

屌奶星比個波省中隻手訓成分鐘

笑到仆街
文素基治02

2:0....

又食一隻

仆你個臭街冇買到添

今晚兩大對決 有冇人比水

唔買最安全

完場未啊屌

比艾杜玩撚死

條後防學界水平

4場全大ok?

角大2x1

得6.5大先開到

艾阿恩 垃圾

搞掂 上盤收飛

爽撚到 咁都輸錢既可以去死

安全收錢

Benatia廢撚到 唔難得要去西亞搵食

6.5B差D IFC

1-2 ft

垃圾艾杜

7.5s
上盤

上盤收錢 ez

角細手足大勝

東亞細波 西亞大波 定律黎

全連登客贏錢

👍🏻

叫左你直屌客勝

上盤手足表示今場絕對唔係假波

艾杜想死

差D 30埋
笑到

成班傻9輸錢

真 真珠都冇咁真

搞掂 艾納斯9k生命注中又正數了

絕望中

艾杜2;2 ok?

亞冠係咪想連開4場角細

有無手足有睇
究竟分組賽之王喺咪踢假波

艾應該可以冇入球 @4

艾阿恩 串 艾塔阿文

屌你老母1個累全隊

成堆油王會窮咩

文素基治 韓仔踢得仲好過佢

我都係

勁

D錢拎黎買球星
你估買本土球員

曼祖基奇食能屎啦
波都唔追

心情如何 我排緊隊睇腦科

今晚歐聯 利串多？

沙維入多粒啦

佢買左對家幾多

我大岩蛇即場有重心 有冇人跟

你個名

垃圾波唔知買乜

快

全靠佢咋

跟！

即場沙巴罕第2球

可以重注

飛❓❓❓❓

艾杜反cup派頭蛇心水plan一個月

下半場無撚射過波 我屌你老母

新黎？冇真飛姐係對家囉

要

太垃圾不了

艾薩德4444444444c

屌你老母入呀

生命注針了主隊個龍我屌你老母

呢場主客初盤均有外圍支持 主場近況均差 但尾盤外圍一致回到高水 顯示主隊沒有支持 相反客隊雖然上場不贏 今場作客馬會仍開出平半低水 顯示今場客隊不敗 以輸半轉全原則 11. 艾納斯[0/-0.5] 2000
又袋左錢落大家袋

初入波po 讓球3串1
AFC
利記
多仔
all or nothing

利記 PSG 大船即將啟航

信大岩蛇
生命注all in

lm聽日等水

已升級 可以加注

即場沙巴罕第2球

可以重注追數

啱啊屌佢老母全家中肺炎

2-1未啊

2:3未

屌唔敢買冇入球添見佢四倍跌到落去而家

兩場2.5b

80分鐘會爆

比返半格我算啦屌你老母

除左我

2.5b呀屌你老母

單兄果然講得啱
夠膽買已經贏咗

想死仲未找卡數

係真唔係呀

沙巴罕入一粒好嗎

艾薩德想呃12m

角球在哪？

GOAL！！！！！！！

２：０！！！！！！！！

2 0

跟大岩蛇5分鐘收錢！！！！！

你話係唔係

今晚兩場R聯點睇

蘇b 沙巴罕又中

單狗又叫糊

邊有人70分鐘就gel無入球

JUMPED

即買即GELLLLLLLLLLLLLL

想懶獨特2場下盤 你今晚睇唔睇

呢位應該新黎

仲叫自己做（蛇）
真係活係平衡時空

真 仲有我岩加持

大岩蛇

柏斯入未

好準wo

唔係我循例都係問下姐

我屌你老母

好彩冇買下一球姐如果唔係嘅話-1k

5.5b有冇人入

2335 全部四角 挽乜尻？

西亞又細角

兩場差一球呀臭閪

之後唔再分析 教左2-3場夠了

邊到睇？

你預西亞之後都唔會有太多角 賽程太密 你見場場下半得2 3c就知無體力

柏g快入

我岩又中！

入多球咁撚辛苦你咩

我果種黑真係唔講得笑
輸撚左成個月
岩岩買艾殺德入球果時又買唔到
追多口
艾殺得Ng
對者得夠

去左打紅中 唔知有無得睇

乜撚野6c

一買角細就兩角打孖上

5.5 秒收

7.5細 2000

亞冠啲單雙真係

30

抵死
沙巴罕炸左個球個陣 蘇b已經gel晒頭 咁都唔買主 抵輸

秒收

888

艾薩德

贏緊兩粒仲攻乜撚呀你老母

3:0

5.5s買唔切
馬會救了我

Dllm 又買唔到 又係買緊果時入

同你一樣輸足成個月

飲啖水6c 搞到我噴反啖水出黎

柏斯波利斯快入1粒

單b差1粒

好撚失控 又係買緊果時入

即場艾薩德第4球

可以重注追數

（最後重心）

柏斯波利斯求你快入1粒

全大啦差一球

又十幾萬了

靠艾杜真係死得

買對家

我個3.5s

Dllm 就黎變薯條

就黎輸到冇錢開飯 想死

好！！！再跟！！！

有咩令你繼續賭落去 有賭未為輸？
利申+5k輸緊-3k

兩隊艾乜尻入多粒啦屌

今日 咁撚多上盤 都有人輸錢 係咪應該要諗下介賭

大岩蛇復出後咁活躍

賭得呢d既都係病態賭徒黎 無得解釋

大岩狗今次入左幾多錢

多上盤都冇用 斷艾杜hani

沙巴罕 下一隊柒頭！！

借財仔 博翻身

柏斯快入

咩撚野 +5k 輸緊3k

入波呀

屌 你贏緊係咁講

入多粒啦屌

聽朝又有南美巴塞

on9我輸

艾乜鳩入多粒啦

計計埋埋都應該針左20k
唔係講笑真係想 反正冇野好輸

+5k再輸到-3k
點解我咁戇鳩

搏盡無侮啊
YOLO

無腦大波

7777 cashed

執ng都執到爽

我+5k>-20k

得蛇中夠未

係得艾薩德可以堅持到下半場仲keep住有角

玩完

借啦 唔好諗 唔落注贏既機會都無

沙巴入番粒先

頭先on9龍個球
依家仲係好谷氣
呢幾晚休息算 廢事衝動

呢d正常啦

條過關又斷一

其實計計埋埋我都-20k
不過上個月追翻5k唔撚識收手

單b都要斷一了

激撚死 我all in左

彩櫻bb 攬住一齊喊ok?

真 有賭未為輸

佢唔是3串4咩 預左啦

柏斯波利斯求你快入1粒啦

玩埋個尾數再算

好想貼飛我客3

Jer lun dou

最後一百蚊串左利記盤多蒙大波
大家睇路

咁又jer 係咪逼害我

屌你得蛇唔好啦

挽留

其實真係超on9
呢啲波都輸得
證明今日都幾黑

又話要贏波 假波啦屌你

88888

仆街 爆

咁都８Ｃ

艾呀～入未呀～

多毛穩定利記穩 買埋訓覺聽朝先睇結果

已經冇感覺 突然黑足一個月
有排都未出糧 今次仆街

7.5細咁樣爆 我真係要跳落去 頭先買主盤又輸埋… 唉 下世唔做賭鬼

柏斯入波一世球迷

原來係asw

CHING真心黑
西亞佬例牌最後十分鐘影帝上身典地扮傷扮足3,4分鐘都爆到角

洗唔洗幫下你 我燈到傻
要多仔

沙巴入番粒

屌你艾殺德贏到3:0仲攻 爆我7.5

路狗心水
柏克✅
東京✅
北京✅

佢今日本身全中喎

9999

9999999

９９９９９９９９９９９９

9c

11c ok?

4.7 角大

賭仔救星

神9

廢物？

輸

個10號仔爆鳩我7.5 斷腳抵撚死

有排先有波賭

秒

在